(國際戰線) 香港黑警入侵英國領事館領土 跨境執法！

全世界幫手retweet !

有刑事案件都要領事館報狗先入得

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推咗

tui

打埋你英國佬仲得

推埋呢個

估結果
曱甴：沒有地方是罪犯避風塘(警署除外)
英領事館：警方事前已知會

PISH

時事台又有核彈 香港就嚟變切爾諾貝爾

洗唔洗入侵英國領土？

Twitter埋 FC左係英國領土

英國領事館職員:「灰色地磚為英國領土」

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

推